點解啲男人(尤其係中年左之後)咁鐘意擘大隻腳坐？

如題
搭小巴幾困擾
難道個個都大j？

平時翹腳坐， 我係咪有啲問題

巴士小巴咁撚窄真係非人設計

因為有兩粒龍珠係度
你試吓將條香蕉插住個閪再行出街先再講嘢

但係有人大到用左我半個位喎 你有大到咁？

女仔都會擘大嚟坐 但都唔會大到咁
擘住嚟坐係正常
但係
有啲人係擘大之後 隔離個個跟佢擘大
膝頭哥掂住都唔會縮返
我唔得

我有

試下輕輕摸佢大髀

不如你問下啲Tb點解要擘開腳坐，佢地又無生理需要

笑到噴水

的3由細到大都鐘意

係人品、禮貌問題，冇分男女